所有紅字會然都係臭西！！

👨

聞到了 想嘔

G持

55

我

好彩我藍字

sor

紅色真係好撚柒

你都傻傻
派簿派卷一定行長拎先
睇果行邊個唔順眼就偷偷地收埋佢本簿
等佢喊住口搵媽咪lm
卷就有人全班最低分
爆佢出黎俾全班笑

agger

老夫唔臭

吾唔臭

色盲？

即使我女朋友會同我講話佢唔會鍾意第2個
我信佢咁講
但係我都係仍住仍住有人會approach佢
佢都好好有同我講話呀邊個邊個搵佢/抄佢牌
但我個心入面都好似好驚咁

究竟係咪我心態有問題
呢個係咪我心入面唔信任佢既表現?
好似睇落係我自己無乜自信咁
先會有咁既諗法

其實我真係知你無講大話
但係你真係太靚
我會好好珍惜你 唔好走

收皮啦八婆

咪撚個d臭雞講野

樓豬係臭閪港女